有無人係initial in/返過part or full time

覺得點？

幾好 冇乜特別

垃圾公司 狗也不屌

Why